LOL求高手carry

目前金5東巴,主打 中同ad
希望搵到人一齊或者carry我上鑽

收錢